全能既lihkg仔有冇花店介紹

想買花比女朋友，求介紹

花墟大把

聽日去睇睇thanks